## Опен сорс производство и сообщество

Опен сорс разработка это новый способ производства, который позволяет создавать продукты высокой сложности

Из примеров операционная система Linux

При этом на базе опен сорс методов можно создавать не только ит продукты, но и в принципе любые.

Проблема расширения опен сорс методов на другие области заключается в отсутствии автоматического производства работающего по принципам pipeline 

Как происходит опен сорс разработка?

1. Ставиться проблема/задача
2. Любой из сообщества берет решить эту задачу
3. Решение записывается в публичный репозиторий
4. Решение проганяется на тестах
5. Решение через pipeline или иные споосбы уходит в продакшн.

Не у всякого сообщества разработчиков есть система сборки проекта в продакшн